fg千萬不要做local firm

得個做字...
老細賺錢你又無bonus…
日日晒時間對住部古董windows xp 開個excel都load 到hang

比你考到個牌，你話想轉出去做commercial,大中型 鳩會請你3年local firm exp咩， 最後又係做d垃圾 細公司acc... 20k都冇

岩呀, AUDIT唔係BIG 4得罪個句真係唔好做,EXPOSURE差太遠

咩nature都係啦
Tax 一樣